到底沉大師點解咁鍾情鐵塔?_?

主持 : 對佢咁有信心
沉大師 : 係

之前吹得咁行 想縮沙都唔得啦
唯有死頂囉

好多財演都推呢隻

收左錢/佢自己渣左好多